ig story viewer 點樣排列

如題